[英雄聯盟]LOL S8世界大賽討論區#323

2-2

JG贏3K

jankos

今年3rd seed得c9生性

又暫停

JG 5K7 VS 8K2

又點呀屌你

今次又爆乜鳩？

edg算唔算

爆線呀 要求REMAKE

而家剩係jg輸咁多經濟都算係咁
起碼佢係olaf

電腦大爆炸?

4隊2-2

佢個組都幾難出事

點解歐拉夫咁多cs[sosa d]

perkz賽後: 點解對面會針對我地JG咁勁, 懷疑係有團練資訊流出

秒殺

支持水牛

水牛好識玩

唔係講笑
edg簽運無敵

Olaf 多錢冇乜用
你noc 功能型熄燈都夠做

Mad tl反cap嘅機會係0

上年算黑仔啦
中skt仲要中埋8強之鬼c9

EU今年中左NA second week魔咒

年年都有lms隊入佢果組

olaf贏左咁多cs都唔知點黎，又唔似係搶隊友兵

G2 比人撚

食晒jankos jungle

Edg要輸哂3場都幾難

Sup換塔 worth it

連外卡都贏唔到仲寸rng

俾skt反杯左先開始收皮

VCS 值得個位
LMS 應該比2.5個位算數

做咩唔反打 jayce

LFW都係兩個位算啦

兩火兩地龍點輸

痴撚線雙火地龍

pvb又比人捉 咁換黎換去無乜着數喎

天選之人
加速完game

2火2土

換雙地龍

仲有一條火

D龍正撚到

下隻仲係火

雙地火
天選之人

死一個人一係塔一係龍
抵屌

神選之人?

JG 1倍CS

外卡好波

WTF

Betty用番功能ad啦

哇 Perkz勁左咁撚多

隻AD做乜撚野呀屌

Pvb ad?

弱智xayah唔撚大

嘩AKALI屈到

Akali balance

仲要有大都冇開

On9 ad

隻ad flash埋perkz度做乜撚

ad大？

R?

夠膽入埋去個霧到

akali個w真係好無賴

扣大 屌

BigKoro廢撚到

弱智定收左錢呀越南

AD

完美演繹咩叫Balance

隻AD一個累輸成個fight

弱撚智都打到職業AD

上啊FWG2踢韓狗落街

重閃入去係唔係on9架

ZEROS勁撚到

好彩仲有個龍種

放過akali走佬好似賺啲

4龍=贏撚緊

有前冇後
打死罷就

雙火雙地 都輸 唔係呀嘛

打團真係崩崩地 隻ad又溶左

你問下隻AD

三火龍都輸埋呀

屌你老味

Nail
用撚哂W R打人q都唔撚放

一分鐘仲有條火

見隻AD咁廢已經唔理佢

Akali招W真係好撚無恥

Naul

bigkoro
ruler

隻ad

哇 法王上撚晒身

AKALI無恥到

Perkz食左藥

無了

嗰一下唔打埋

係就爆埋佢啦

死9硬都唔打爆座塔?

隻英op咋

心態崩撚左

到底打緊乜撚

做乜撚野呀

收左錢？

呢個版本唔識打團既可以走先

冰雞算唔算唯一剋星

又bd又唔推埋
On99

隻LeBlanc根本唔撚識玩
用哂WR點走佬呀
W定又唔返原位再金人

隻JC真係好撚ON9

暫停時間收左錢

ON9唔A爆塔

我望唔透

酒桶炸佢老母

點撚樣阿屌你老母
咁都唔拆埋佢？

係咪都死竟然唔爆埋

嘩仲係火龍

幾次機會用qe逼Akali開w 都浪費哂用要死埋
真係我去打都贏

呀Perkz 好波

xayah生性啦屌你老母

無..佢出錯左

其實今日可唔可以直接俾AFS同G2 晉級 最憎妹既隊
雖然AFS都妹 但無計 要兩選一

牙PERKZ證明自己

pvb please win

去左洗杯鬆人就由2:2打到116:7 jm9

Leblanc生性啦屌你老母閪

邊隊出線唔係重點
重點電狗出唔到線

越南仔醒醒定定啦 兩火兩地龍

依加唔關佢事架啦 打團無乜可能夠打 除非捉到perkz先

刪撚走外卡讓個位比SKT啦屌

隻AD係咪16隊最廢

pvb 好地地做嘜送返晒出去

唔係要前期咩？點解出sivir既?

AD成碌柒咁

飛黎飛去

cls英

LB廢撚到

G2 贏啦

個個都買PINK 隻AP仲帶緊ON9水

W上去QRE再w返原位咪夠囉
好撚嬲

外卡隊一打團戰成班好似打緊solo q咁

冰女馬爾哈哈
一出煙就定佢

見到LMS咁妹下妹下真係想直接CUT佢地一張好過
3隊都派膠

AD AP都好撚廢呀屌

嬴緊經濟但打到輸緊10K咁

咁佢個陣係難d打團既

而家經濟已經冇用

打緊乜野

2隻紅眼會勁d?

屌你老母拎完巴唔推線去野區CAMP真係SOLOQ

PVB啲兵線處理睇到燥

智障....

推啦屌

雙金

你想點啊屌

拆耐啲搏單捉，勸退保視野

銅牌

名符其實既廢打廢

妹下妹下咁

個中塔回撚到白血

勸退自己?

屌你成大波兵俾幾隻頂住都唔清去Camp

我屌你老母又b
成班主b?

佢地準備要打60分鐘嗎?
等等好似G2對FW
咁拖法連打仲有冇精神打

推呀

又b返屋企

成個巴龍buff冇做過野
睇到都燥

收埋啦，唔好獻醜

唔推線 拎巴黎托柒?
拎大龍你仲敢打 拎巴真係浪費時間...

捉到down 聲ok?

浪費哂巴龍

on lun9 PVB

杰西有咩用..

pvb下去

打條巴龍返黎但唔攻

大家都full build pvb一定唔夠打

隻英打到40幾分鐘係咁既啦
唔通由1lv勁到18lv咩

有咁既功能，唔一定用到

世界賽隊隊都玩緊雙紅眼插重要草

唔知你一直有無睇定你根本無留意

焗換架喎 pvb大龍好似全黑
入去又唔夠打

比G2帶返住黎打

41個1黎
但power spike過左

隻baron同無食過有咩分別

JANKOS真係要多謝隊友

咁妹法今日打到12點

夜曲3589

Akali 女妖金人 仲有招w
仲會比佢地捉到 ？

G2玩到咁..

季後賽版本 可能改到唯一金人

我就係想講
玩杰西唔分推
唔通你想打團 ?

隊隊都玩緊?G2冇用喎

杰西唔撚痛了

佢打到依家 隻jayce分推邊線隻秋都唔夠打啦

輕鬆妹到70分鐘

死都要駁嘴...........

今場係咪打得最耐

依加推閪 鬼夠akali aatrox打
人地仲有noc

Gg

GG

有冇人覺得 B組 3隊都應該8強= =
A組實在不忍直視 VIT好可惜

電狗are you ready

覺得可以點
事前有邊個估到B組咁激烈

團戰好廢 d走位，d skillshot

Olaf開始隱身了

4龍 大龍

個陣D弱點出哂黎

終於g

突然崩左............

Bait 9你食大龍..

perkz carry

屌你老母越南仔

Pick個中前妹到後期

準備睇電狗收皮啦

ON9自己輸返出去

隻lb d技團戰無中過

我法國十隻olaf 九隻on9

越南仔成浸狼味

登隻JAYCE慘 隊友都是垃圾

電狗買定機票未?

PVB

隻lb 唔識打團 sosad

AFS G2

唔撚係g2 d走狗第1呀嘛

G2又出線..

越南隻ad

40分鐘=超級小兵

自己係到妹唔輸就奇

越仔好心爭氣d啦 得頭威 個尾呢

G2咁都出到線

G2打撚左成50分鐘
手都震埋比電狗屌打了

團戰行街打坦

隻LB

上路面探，團戰又無撚用

perkz

場場都係輸ON9

FW B/P ON9
越南自己自爆ON9

G2都有得8強呀？

Troll

歐拉夫後期無用啦大佬...佢仲要比AD AP有用 仲有拎左2火龍2地龍 都ON9...?

Afs g2出
電狗收皮

前期贏咁多都唔打 唔end game
抵啦
咁撚鍾意拖到輸
死垃圾

廢到仆街

電狗下去

入圍賽上黎個4隊得GREX出唔到線

垃圾隊中下路返屋企啦
打撚到成pat屎咁

好出奇呀

G2都打得好撚屎下 越南仔真係前中期妹到後期想點

想睇AF 同電狼一齊出局 可惜無機會了

兩次世界賽都小組出局咪比人出下囉

FW下場輸埋 G2同AFS好大機出線

隻AD一撚樣咁廢

證明GREX D運氣好

屌你好想睇佢喊呀

睇下重迷唔迷信4保1

又杰西又奧拉夫又lb 40分鐘都輸硬

上年G2 3-3出司 呀perkz唔想歷史重演

係打頭兩場出Baybay啫

電狗收皮

外卡真係一到團戰就收皮

好典型弱隊問題
以前NA EU都係咁
係今年先有改善

法王識唔識玩lb

仲有機會既

好緊張 電狗快啲開波

Ad都叫跟隊友
隻lb又要爆人菊花
到真係打果陣就唔敢入

3隊pay-in入到8強

除左grex

豬2 前期咁柒
電狗前期就打爆佢啦

團長搏晒命攞龍攞優勢
奈何中下路都係垃撚圾

法王打到hot hand
fw下場molamola

電狗真心on9打g2就係輸係4保1
點知今日都係pick番4保1

VIT值得8強

上場電狗前期俾人推爆

最尾比人捉嗰野唔on9?

咩都放

越南隊家下決定AFS定FW收皮

心態崩左啦呢段時期

俾Maple玩Carry，Swordart打開戰啦

俾C9雙殺冇咩好講
第二場都算，C9狀態番晒黎
第一場雙CARRY輪流送一次，完

呢組成組都垃圾

The Root for Chaos 4-way Tie Scenario:

G1: AFS Win vs FW - DONE

G2: G2 Win vs PVB - DONE

G3: FW Win vs G2

G4: PVB win vs AFS

G5: PVB Win vs FW

G6: AFS Win vs G2

好想g2輸哂

G2輸哂比FW同AFS咪得囉 大家放心

Fw 點先收皮？

又一隊third seed出線

係既係既

應該俾TSM打

睇佢今場表現佢無咩資格決定

隻ad上路鳩閃入霧
杰西諗住佢地3個殺到
走去理隻牛
一下俾法王fat 曬
之後show time

我唔覺呢場pvb係妹輸喎
佢開始妹果陣隻jayce已經分推唔到
係衰中間係咁比人捉又1換1比g2拖到肥起哂食屎姐

希望係咁

Ad太柒

3-3

隻lb 真係好廢

上到講到金牌都處理得好過法王 又屌佢垃圾 點知最後CARRY 好撚燈

上路果波ad入霧睇到r頭

越南隊 睇佢地點用D閃現 就知道佢地對遊戲理解還不夠深

好撚想g2收皮呀

a組真係廢到
閃尿狼下場被G2屠啦

咁都唔係妹輸？

有線推隻LB走去Camp JG
中路Jayce差一下又唔爆
幾次唔清好兵線鳩B
垃圾式Carry摸黑遊走

bigporo收鳩左錢

電狗肯俾maple carry未

係 琴日果組是但一隊黎. 出線都冇問題 C9/VIT都有機第一

法王D操作好撚神 金身再飛黎飛去睇到O左

FW 輸G2 贏PVB 都係3:3
AFs要贏PVB同G2 先唔洗打TB
除非FW輸埋比PVB

Olaf同jayce一定要打快

Kaisa 係未已經無人會pick

除咗最top嗰幾隊 小組賽真係好講運氣
上年g2勁咁多又出唔到線 今年下路廢到憨鳩就出到

g2

我覺得會AFS首名 G2次名 FW第3 PVB今日會全輸

龍位河邊草果度係靚

話唔定FW AFS出線呢

醒未呀FW

再迷信4保1呀on9電狗

比maple lb 呀屌你老母

係隻ad on9

FW掛住抄RNG的功課
抄到連個腦都燒壞左
今日出唔到線都真係抵死, 唔怨得人
人地RNG都柒左2場俾EU/NA, 佢地打韓國仲夠膽死揀4保1

FW嬴到G2應該穩陣出到...掛

講撚左fw 點嬴都好，最尾都會搵到方法輸

uzi塊面黑到

求下佢唔好醒

G2打鳩電狗

同電狗團練 練到個腦都弱能埋

中路有巴龍buff個下俾個決心就破塔啦屌

太遲了
我狼最多輸2場
呢鋪G2唔好彩

我覺得選手英雄池無問題 係個教練選英好有問題

閃電狗 一定冇睇琴日B組比賽
所以唔知RNG已經唔玩kai'sa
依家佢地睇返PTT 已經明白係咩回事

收皮啦電狗

多年睇台仔經驗
FW逆風崩關鍵時候崩
愈關鍵愈唔敢make plays
G2呢場前期穩住就OK了

泡仔要贏，電狗一定要輸

第一次JG有龍種嗰時唔試

on9先俾你拖後期啦

fw啲比賽輸贏都垃圾 一啲可觀性都冇
千其唔好比佢地出線
睇g2仲可以睇jankos hjarnan送頭 wunder perkz點單殺carry

拉拉拉拉

adap做d野柒同隊人妹唔一樣下話

一條心 反台狗

係出面
有冇ching講下banpick左邊幾隻

順風都拉拉拉啦

呢兩日有好幾場輸BP

踼電狗出局你老味

我又冇咩話反lms
純粹覺得fw好撚悶 睇到好辛苦拉拉拉
ahq好正 西門飛斯

NA & EU, LPL & LCK 呢兩pair年年鬥餐死
LMS WFC

重閪 打緊升降

呢場爆唔爆暖包

雖然FW弱智B/P都唔係第1日, 但係睇到都仲係覺得好嘔血

G2如果入到8強 perkz心諗成隊廢左反而先入8強
又諗起個句seed3真係好唔公平

FW出年年吹到佢哋好勁但係次次都係十六強出局

G2其實岩岩先果場都唔係打得好
呢組先係真正死亡之組
完全估唔到

LMS全部出局

再揀4保1大後期就唔洗睇

FW似RNG 迷左 唔知點走返出黎
又冇JG換

又J歷史

仆街又冇牛

出mmd

完全唔撚明行嗰度意義何在

開清仔係唔係on9

終於有野睇 阿卡莉

唔ban公仔麵

ban camille ban heim就得
點解係都要放

炮台時間

下 琴日先激喎
以後都永遠信c9會8強

bye 電狗

電狗等比泡麵頭屌打

#超越

重sion 屌

贏要贏人哋main先有成就感

sion

G2:AKL?我唔識玩保排啊?

fw局已出

尋日激
但今日四隊鬥妹
真係有機會4隊3：3

G2個bp做乜撚野

兩邊搖擺..會唔會鬥換英?

ban公仔麵呀屌

VIT 班阿叔打得好激

ire top

rip

今日先正
4隊都未死得哂

無抽籤運

拎左akali thresh
pick番隻大坦算正常啦

終於肯ban

電狗淆低

sion似top

睇賽果好似好正
但場場都睇到訓著

sivir

終於唔係凱莎

追唔切帖
想問下fw而家幾勝幾負
出線機會如何

自爆緊

g2 3-1
fw 2-2
afs 2-2
pvb 1-3

2-2
重有兩場

我覺得中路

正

win rate 100%

火人ad

準備2：4，就番台灣接mad同grex機

火人ad WTF

Brand!!!

Brand

火人

如果4隊同分會點 定係已經無可能

火人下路屌打世界

又玩奇招

brand!

8.15
hjarnan go go

Eu

火人 大招?

G2

G2比我狼嚇到傻左
又贏一場

GG FW

謝謝師兄

fw輸左pvb??

POGGERS

咩玩法

ok估錯 但拎akali打liss好咩

火佬

又有新招

泡面出過一次 人人都要BAN

輸左afs

Na eu真係好好睇

fw 1-1 afs

akl 唔駛想衝入去做野

輸afs
剩g2、pvb

火龍想唔穿都難

G2都算有種

hjar已經唔識玩正常ad

火狗ad

Wow interesting

咁都要睇火龍有無練

下次應該連brand都要ban埋

唔剪頭髮

成日比火人大技彈死

唔通打ire咩...

打ire會俾ire 當兵仔...

主導權係佢到怕咩
輸一場都係3-2

出殞落連埋passive 下下%傷

PogChamp

電狗上路命運

FW中上真係唔換線?

依家公仔麵好勁？
自從s4無打

全力支持G2

上呀閃尿狗

我記得手好短下

明知對面4殺2針ad 連ad都唔出
智商

唔係講笑 火人好似好勁

g2 ad main角

akl 打ire仲快爆炸..

其實火人係Summer split果陣已經出過

咁都還好，呢2隊應該弱過afs

希圍爾對火人唔算難打啦

前期打唔爆火人就GG啦

痴撚線

G2一定輸

Ulti剋罩

合體未

有個魔盾, 同招q w 洗兵都唔會崩嘅

估唔到真係有電狗fans

係fw希維爾定g2希維爾

點會
不過呢隻麗珊卓唔係帶護甲個符文應該都OK

fw

都係換左

g2呢個陣打撚咩

好想快d返屋企睇呀

睇下火龍重記唔記得點打mid

點解咁多人玩西維爾

相信fw
佢地送起上黎冇一隊輸到

易玩？

吓?

前幾日已經有例子示範ire 點樣一收二

jankos呢鋪farm得開心幾多

無人阻止到佢地輸

洗線俾中上做野

洗線 易走佬

至少唔會miss skill shot先

希維爾勝率好似唔錯
希望fw爭氣

q技

4tp

後期火人掉完個大就收皮

咁快5v5

蛇蛇啲q

下路ARAM咁款

三兵營三火龍一樣可以throw

招q闊過西隧

呢d團戰先好睇
上場係度妹下妹下

穩了 法王一派膠G2都嬴

Why火人ad? 好咩

又換番

邊個換先

一場做數據?

火人個瞬間爆發好大

中期開始痛到pk

呢波電狗有d蝕底左...

G2拎頭既唔係JANK /WADID

係wunder

閃尿狼88

放

風龍叫還好

橫掂ban哂d ad 得番炮娘 kai sa 不如揀火人會戰放完大就得

G2應該比vit點醒左

G2順小小就兩條風龍
逆風就3火2土

電狗隻韓仔JG吹大左

原來faker開緊台

Fw bye

電狗

Skt後勤唔洗打電話了

比人當洞打既jg已經有了

唔交閃？

下去

水貨,下季SKT要既拎去

係既係既

其他隊都開始用top ire打akl

ire 打唔羸akl

akl打ire 必勝

滿意未?

鑽以上rank 都係ire 羸akl多過akl羸ire...

Maple

哇maple

又返黎了

Maple is back!!!

maple又舉重

MOOJIN 好彩都係靠MAPLE

早就俾maple玩carry 英啦屌

隻上路死撚左去邊

空q屌佢老味

兩個on9 無血 係面前妹下妹下

MAPLE 攞CARRY 英咪幾好

Moojin呢下敢打 打返士氣

拎去換BLANK點睇

又好彩

人地信maple都唔得

玩純輸出 maple真係一線

唔拎啦 被人當洞打既jg隊上有一隻鳥

liss=垃圾

G2贏左唔派下膠點得

Replay個煙霧彈唔見左

一個W成個GANK無哂

放隻紅眼做乜

Pink ward

88 G2

我有話AKALI打IRE必勝?
係好打過麗珊卓咋
IRE都係多AKALI 1%你話仲易爆炸
咁一定係WUNDER唔想打爆MAPLE先換返線啦

蛇蛇岩岩個走位

nice ult

898 G2
呢場先玩奇陣

有心打非洲隊落去 ？

maple

燈

係眼上面tp

Back先arm

G2下去啦

每次88完再反CUP 連燈真係恐怖

呢場G2 輸係100%既事

揀火人做乜鳩

Shopping

On9仔我以為我delay

重以為你有閃咁串

火炎獸其實有咩用

因為識玩嘅adc俾人ban哂

再放

後期5打4
G2嬴鳩到咩
快D FF 睇下場啦

有冇睇錯 點解電狗成日放空一條路冇人去?

一早要pick carry英比Maple啦

地龍你唔可以放啦掛

Fw又開始了

2-4 味濃

佢地鐘意4捉2 4捉1

炸彈人都好過火人啦講真

G2隻上路單機又要比人捉

清兵掛

無爆線算喺咁

贏左就奇陣取勝 輸左就做乜鳩

唔針住g2 隻top 就會俾佢變大魔王

做咩要閃

推出去火龍可能會比人單殺

其實wunder真係幾勁

講真火人乜都無做錯過戰力又勁過人

做乜咁快要鬧定先

火龍啲技空哂

fw 中上路cs 差g2咁多...

就係之前有段時間放空佢free farm
就算而家有kill都平經濟喎

係咁保住maple

啲macro麻麻

有冇今日張點心紙睇吓

瞓醒已經打完兩場

以為有咩驚喜先pick

又拉拉拉

繼續

sion肯撞人未?

岩岩放工想問下邊隊要收皮

可能有，但打唔到出嚟姐

tsm

咁講真lcs既marco可以勁得去邊

GenG

睇唔出

Fw
狠味出緊黎
放塔放龍下一步梅巴龍

C9勁喎

唔係carry到贏game既都會比人屌架啦

期望過高

場場都妹...

呢場睇隻刀妹做化
個個出全魔防

Fw都入唔到8強
Lms真係等俾人扣位⋯

ON9到冇眼睇

無傷 sion無扣過血

點解會咁開架

FW ON9?

柒到

Moojin我屌爆你個閪呀

moojin

FW隻JG仲撚ON9 屌你老母

FW

陣狼味出黎啦喂

bye fw

哩下金身世界級

On9到

水貨

Fw咩事？

韓國人真係信唔撚過

垃撚圾MOOJIN

佢金人你做乜鳩唔食呀on9

Moojin廢撚到

moojin可以切腹

扣位好過啦… 3隊有2隊都係肥料

Moojin

......

抵啦電狗

Moojin 廢撚到

低能仔fw返去含撚啦

屌你老母

金身唔食.

LMS2-16

金身果時唔食

弱智電狗 人地金身緊就食啦

人地金人都可以輸左隻巴龍

閃電狗

moojin收左錢呀？

G2 偷到又成隊衝入去比番人

金身係唔係可以重擊??

金人明明食到
成隊都ON9

on9見住條巴龍剩返50血

moojin真係troll ＿

同岩岩越南仔有咩分別
為條龍死全家

Moojin精忠報韓

剩返1000血有重擊，2.5秒都覺得唔夠時間食？

咁都食唔到個垃圾

MAPLE

FW輸味濃

Miss smite

betty唔Ａ？

真係87呀呢次

jankos彈落去金人果下已經夠on9
仲要等佢同你爭

SKT： 取消與閃電狼交易打野事宜

偷完巴龍仲打乜鳩

87血係咪代表緊木金

公平競爭

台灣觀眾狂插 木金 笑死我
這表演 難怪以前LPL D人成日講
韓援一到關鍵時候 就演

點解要等金人

呢場鬥ON9
G2搶完巴龍班友仲唔閃仲打團戰 弱智到

但係g2 無ad 明顯唔夠傷

金人仲唔撚食埋條龍先

G2 隻AD唔係火人就嬴

可惜條撚樣得幾隻英

moojin 雖然都好撚柒 但隊友唔a 巴龍都係鳩下鳩下

廢時嬴你太多經濟嘛 公平競技

贏架喎，係sion打撚爆irelia

你睇多次replay，俾10個人揀10個都打

2.5秒決策錯哂

木金好多次重唔到 佢有無練過到底

狼味出哂黎

佢打咗咁多場無一場係carry

Maple真係好撚慘
年年輪流比人troll

屌你老母

笑到仆街 金身左係到等佢金身完先再打返條巴龍

明顯係call黎, 真係唔知邊撚個鳩call

不過smite剩87血作為出賽選手已經要死

一堆wildcard

呢下一定係成隊問題

成隊唔知係到等咩
3秒殺到蠍子就話等者

成隊問題

jankos金身果陣夠拎埋條龍啦，做乜9唔打

早左重擊都有得怪隊友?

一定成隊講不打不打 成隊都錯

betty -6到

贏咁撚多頭都輸經濟

冇buff係會打阿
但4條友有巴龍buff點解要冒險先

而家戰況如何

betty又想點

打勁耐都打唔到隻SION
後期打飛機呀

真係兩邊鬥柒

秦仔係中間頂左成年

屌 邊條仆街玩lissandra先
完全冇撚用

呢鋪真係好ON9

真心

形勢一片大好喎

maple點解走左去果面

ptt好一致鬧緊moojin內奸，演員，演到非洲進8強

Betty做乜鳩

隻火人好似係到R痕咁

Sion可以打左20秒先死

hanabi一個頂三個頂左成場團戰

火人個PICK有咩用

如果電狗咁輸都幾sad

Pick yasuo 下路都可能有用d

全隊最高輸出wor

1000 血 隊友a 都得啦
1000血個陣 隻蠍子金人 都重擊唔到
btw moojin 依然好柒

最高dmg

殺到算係咁

你覺得冇用?

20層

數據即打你面

火人最多傷呀柒頭

對面冇ad
出魔防對面好快打唔入

想知勝率有幾多

兩邊無限派膠

冇ad
火人要團戰企埋一齊先有用
但fw打團企到分開哂

坦撚到 1頂3 仲做到勁多輸出

fw g2 總有一隊入8強真係得啖笑

屌 perkz 撚得店akali 都唔玩lb

火人個瞬間爆發

Sion cls

唔係屍狗條上路玩先?

20 STACKS

剛剛個團最撚有用就係火人

你去打

last team fight咋 識唔識英文

最好笑既係連面具魔穿都無
打條毛咩

maple又柒

最多傷都好似係到R痕咁呀ON9仔

收皮了

fw 柒到

WUNDER打撚到識飛咁

FW回台灣吧

尿狼

maple比人2打1冇人理

諗起個時小夜夜唔知hea玩定鳩玩
場場拎隻火人sup
放完個大打足傷害就可以去死

大家醒水唔理hanabi

嘩 WUNDER

拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉

仲有隻ire

法王AFK都得啦 不需要他

今年已經好勁 贏到兩場

無意思，頭先咁俾佢打
佢玩ad一樣高傷

但我覺得唔係錯火人個pick

係ire太廢，同唔應該玩liss

Lms廢撚到

隻火人嚇撚走晒對面
比ire 慢慢打wor

菜鳥互啄

準備2:4超越

G2雙殺fw?

呢場輸 電狗隻JG準備比人屌死

FW又要出局 總話有機會4強笑死人咩

2 4啦唉

On9 fw

法王今場趟 隊友終於生性訓醒

屌呀ire廢

2-4 #超越

係佢地目標4強以上

第2條巴龍buff好勁

Throw

傻閪台狗

火人冇用 ？

MOOJIN D R真係好撚差

電狗輸左未

火佬全招發完對面一定要散開, 唔係爆炸圈圈互疊都夠ace成隊

天滅電狗

已經唔係重輸既問題，對面JG重擊血量未到跳落黎停打巴龍先集火係正常，但條巴龍剩返1000血對面開金人都唔繼續打埋條巴龍佢，仲好心等金人完先玩55波拼重擊，就算重贏左都要屌，成隊戇鳩

就輸

3033 +頭先4XXX

不過RJ 所以唔計

3風龍
玩完

蛇蛇隻thresh廢到仆街
Q唔中呢d都算 岩岩個波maple擺明1打2緊仲要頭帶金人交曬
點都要比粒燈佢拉左番黎先

betty比隻火人嚇到出吸魔劍先
唔係應該差唔多無盡

三風龍慘撚到

巴龍果下太傷，人地金身都唔rush埋佢

電狗處理得好,瘋狂gank 幾個一齊去捉ire

唔dive佢

火龍輸兵輸到傻

做咩唔過牆

燈左sor

但佢唔係係咁俾人捉ad傷唔使咁遲先有

開始1-3-1

LMS 888888

我上一鋪團戰都覺得ire呢個pick唔係咁好

依家完全打我面

發生左咩事
頭先唔係話hanabi 1坦3架咩
做咩又變fw劣勢

Hanabi

火龍廢撚到

出火龍玩SION 又唔出MMD 屌垃圾教練

空夠未

上路差百鳩幾CS

hanabi 招大

1隻IRE都收佢皮啦依家

無人理sion

cut得lms門票啦

招大

邊有可能羸到ire兵

FW 個傻閪教練, 比MAPLE 玩LB
一野飛左入去秒火人

wunder 37x兵

無ad 難d上高地wor

控制走位

不過G2 冇ad
FW有Sivir
頂得住

支持電狗既都係狗

通常講完呢d就會上到

G2個陣推得入咩

法王又演了 見電狗勢色唔對即刻開送

有火佬對面行埋黎都做唔到

未計hj未出冰棍

Perkz又開始雷
一啖砂糖一啖屎

可以

又等睇比wunder bd

輸個數係有d誇張既

唔係話閃電狼輕鬆出線？ why 2-2

上路贏緊5K

已經冇人夠wunder打

點解對面玩人哋頭先Fw嗰陣會贏到但係fw佢哋贏唔到

Suhyeon 出左婚紗相

火人仲要出果個仆街面具

maple揀lb ????
秒唔秒到對面輸出
fw頂住呀

火炎獸手咁短有排妹
電狗實同你妹多15分鐘

準備妹一個鐘

ap打塔都好痛喎

A組好撚妹 場場都打咁耐

仲要三風龍真係任佢帶邊線

Akali

加埋支冰棍直頭生不如死

Sivir依個pick唔錯，抵讚

可以學大快活俾人撚爆三兵營靠sivir清兵死頂comeback

瘋狂GANK都輕鬆發育

人地尾選啊聰明

邊線又俾wunder玩死

巴龍嗰波明明木金高jankos成lv都可以重輸

爐石就出貓,lol就比人屌打, 台仔

moojin鳩鳩下都14層殺人書

冰棍早啲出唔係好啲 ？

fw選手換黎換去，次次都係輸同一樣野 > 上路

法王個TP又想點撚樣

hanabi條屍嚇走左隻火炎獸

MAPLE 真係勁

法王

FOCUS SION

法王又搞事

THX燈

6 cloud

法王又CARRY場GAME

maple carry 4 noobs

betty

邊位

Betty

lck女主持

why betty頂上去呀

MOOJIN呢個R就差唔多啦

上一場bp已經夠弱智
輸左上一場對士氣太傷 特別隊上兩個第一次打世界賽既

betty好撚廢

邊撚個話火佬冇用話?

三風龍之力

風龍OP到

完全輸betty

3風龍既作用

嗯 隻ire真係好廢

做乜撚野呀呢場

痴撚線兩邊

飲左清酒咁快

3風龍既作用出哂黎 屌

IRE 1打5算啦屌 癲撚到

Wunder

Wunder真係

唔撚推塔仲去打人 caller咁撚笨7

wunder勁撚到

betty真係弱撚智

CLOWN FIESTA 打緊乜撚野

EU真係場場都好睇

塔下殺蛇 想食楓葉

wunder又carry

betty d走位係咩事 廢撚到

betty = 屎

BETTY

MAPLE好操作好撚好J
但垃圾BETTY 一個人送死真係ON99
唔係就GG左了

晒左巴龍buff

呢鋪做乜撚野

betty神走位

lms最強ad?

3風龍仲跑得快過小明

又手軟啦梗係

Betty 廢到

Betty走到咁撚前

BETTY當自己係坦

基本上電狗得返2成機會贏
佢地打唔到完美配合就收皮

痴線jankos個side step，輕輕行左下就行左一米

負巴龍power

場場咁打好撚過你妹到輸啦電狗
不過唔好意思依場都係要輸

屌你老味LMS BEST AD
D走位真係笑撚死人

蛇蛇成日MISS

betty等火龍tp黎就贏左了

PERKZ 東南亞屠夫

其實火炎獸有大岩岩先守baron
電狗會唔會敢食

Betty仲話要同uzi一樣咁carry

G2 頂撚實

電狗又打負巴龍play

嬴撚硬呀電狗

贏5個頭都輸咁多k

坦撚到

cls

又補返滿

法王真係幫人RJ

Sivir個pick真心好

sion開埋石像鬼條血厚到睇唔到咁

電狗唔好輸啊

super tank

打到2046

輸兩條巴龍同一條古龍

1坦5 on9

對面冇ad，sion十年都唔死

SION D血多到睇唔到細格

不過唔夠防

對面贏七k都無傷

琴日太好睇, 今日呢幾場太唔好睇

屌 兩個最雷既
一個話想好像uzi咁carry
一個話要帶maple入決賽

吸哂d技都唔死

無 maple fw 呢場一早輸左

perkz想點撚樣呀

g2比人推到on99 Wo

法王想點? CUT TP?

perkz 又雷人

呢場真係菜雞互啄

法王個tp好波呀

perkz傻仔

perkz jm9

cancel條撚啊

Perkz

GG了

我屌你老母臭西呀法王

gg

perkz?

法王一個害撚死

成隊都ap咁濟
Ire又去切後排

我狼威武

WUNDER

屌你老母g2

FW Perkz

Wonder??

火乜撚野人呀 屌你老母

2隊都好撚好笑

pick liss = lose

cqncel tp?

DLLM G2

Pk又troll屌你老尾

E過去俾BETTY點兩下無左一半血

雷我Wunder

反FW又輸

FW TOP MID SUP CARRY

東南亞屠夫

火人到底有乜撚野用

Perkz做乜柒

賣隊友賣到

EU Faker

屌 咁都比FW翻盤

屌你法王笑到我

法王troll兩次

Sion mvp

法王做乜鳩斷TP

今場兩隊都ON99
但D會戰好好睇

Perkz輕鬆 carry 輸幾多錢都唔緊要

Betty 笑咩撚野

雷撚到咁仲笑

問下Perkz有乜用好過啦

又俾FW上返黎

頭先火人果D又死撚左去邊

後面個女仔

呢場好睇到呢

個陣明顯fw好打好多

後面條女

Ad 6神好難輸啦

Sion 1v9

法王一個TP就幫大家收工,真係唔簡單

呢場就算輸都好過上場對非洲成隊on99咁唔知做咩

咪撚比fw出到線

笑死cancel tp

屌你法王廢到

yeah 閃電狼

Tp cancel救全家

白痴仔一個雷全家on99

暫時打左個兩組實力都好相近
今年真係 the gap is closing

懷疑G2想逼AFs落去

閃電狗收檔啦

公喜G2連續3年小組賽出局
公喜FW今年終於入到8強

蛇蛇咁撚廢去乜柒LPL
留隊啦屌

屌嬲

我仲以為Perkz俾人cut tp
望一望電狗5隻齊人

呢場match教訓左我地一樣野
Lissandra is fucking useless

唔係MOOJIN ON99比人偷巴龍
FW一早贏咗喇

感覺上G2 玩返正常AD應該贏左
打坦火人真係唔掂

AFS 加油

好撚好睇wo 電狗好少比賽咁激

兩隊垃圾廢鬥廢

幾次賣最carry果隻ire做乜，你無ad架

玩緊4保1咩，跟住刀妹衝咪得

Perkz條柒頭

lissandra 真係冇撚用
法王又唔係廢到拎唔到LB, 極靈

maple打到成個感冒童咁

我唔覺hjarman拎其他ad會有用